鄭則士出山盼化社會戾氣 邵美琪 苑瓊丹強強聯手 《街坊財爺》送上開心暖流

大耳窿（高利貸）竟然講良心？你沒有看錯，下周一首播的無綫新劇《街坊財爺》中，主角鄭則仕（Kent哥）正正是一位良心大耳窿，開設一間低息財務公司，幫助苦主走出財困。

新劇故事帶點超現實︰鄭則仕本來是個無良貴利王，人見人憎，有一天他突然「被雷劈」，醒來後竟然放下屠刀，改過自新，與老婆邵美琪開設一間低息的財務公司，以財力回饋社會。不過「街坊財爺」從良之路絕不容易，Kent哥繼母苑瓊丹認為是蝕本生意，反對他們行善，結果分成「正義聯盟」和「貴利王」兩派，更引來不懷好意的敵人埋身，令Kent哥腹背受敵……

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

垃圾劇

好頭暈呀…

苑瓊丹超共，唔睇
Cctvb，唔睇

不了不了

TVB不了

留俾藍絲睇,ok

苑瓊丹 藍到出汁